習大大公開肯定勇武派

感謝国家肯定

公開了

仲齊過我地自己打

大家揀TEAM入

老老柒柒真係自己都唔知有咁多分隊

誅狗族我懷疑條友係無間道黎 大隱隱於文匯

做作家咪好.. 點解咁折墮要做文匯記者..

冷氣軍師算邊類？

咁重要都miss左，我諗大半人玩緊E個職業

打機咩

當年共匪都係咁樣，係農村、城市工廠做勇武，搞到國民黨收皮

受到國家級重視, 係做到野

啲名型撚到

無錯，佢寫電影劇本嘅娛樂性應該唔錯，會好搵過做黑記

寫異世界冒險

笑左

個個都入啦 反正都係9up 嘅

佢個分類仲齊過自己分
多謝党給予我哋指示
我哋會努力實踐勇武專業化

真心 呢個係一份好好嘅template
啟發到大家嘅職業樹

個小說設定唔錯，黑衣魔，神獸軍團個朵聽落堅係有意思得黎夠曬霸氣，他日如果真係舉旗組軍真係可以用返依啲名

結論：文匯太公轉行寫小說畫漫畫做作家應該好過做傳媒

咩撚野叫SUCK 總工會？

好正呢個terms

蕭景源